Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 318 將真玩家當係狗咁撚

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？

A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？

A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？

A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？

A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂

睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準

有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？

A：太多因素唔會知

上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？

A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？

A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？

A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣

10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人

VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？

A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？

A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?

A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？

A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

LM

安坐office 等F5

留名

肥雷30號見

8月5日大罷工

真係好慘

屌你侯活

係咪真係咁急放呀

要靠隻85黎 放死貨

我係咪眼殘
85+2300？

愈多愈平

睇埋下面
其他做哂骨

係咪真係咁等錢洗

現貨有冇得eps

重貼 唔好再幫人義海買
尋日差幾步就買到紅眼gg
點解我排隊 要懲罰我？
杜絕伸手狗
你以為自己幫緊巴打
排你後面十個有八個都係巴打黎架！

訂貨都十幾行

今日快唔快呢 一陣去

next year baby

下年加油

我地訂完六寶個啲，返工唔mon都無野做

條隊通常會係邊個位開始排？

好空虛個感覺
究竟係因為已經訂到6寶
定係無嘢俾F5而有感

$1000只是入場訂貨人工費！你需自付六寶訂金給Hottoys
時間為30/Jul相約一齊入場訂貨！！

一齊入場訂貨，咁點解我唔自己排？

俾人秒殺左

應該要下個星期先啦

點解要一齊去訂

四百幾籌岩岩訂完

[member搏一搏囉，我訂嗰日都無check身份證 [/member]

快到咁

又截 仲諗住放工去買咕𠱸cosbaby 唔洗去了

其實有VIP都無用, 點都趕唔到佢截龍

有籌通常排左現先
訂好快

訂果邊有幾部機？

如果8月1有IP訂就唔收單lu

好似 3-4部

唔該

訂一個鐘得唔得

因為冇錢比訂金囉

冇錢學咩人炒

冇咩可能冇得訂

實有喇，上年咪又係有啲無會場版都有得20/F訂

唔會冇8月1日版囉唔該

前日睇-緊300

尋日有個-200

真係好on9

可能隻85賺好多呢

8月1 部住sb fb page

笑4

其實啲人排4，5個鐘仲原價放是咪岸鳩

都係姐 好等錢洗咩
講真 果陣希慎又係咁
而家又係咁 等多排先放 一定唔洗蝕啦

可能啲人剩係想要某幾隻
點知登記無理就揀晒！
利伸只訂end game

多手撳落去個下已經on9

果時美隊+100，而家呢
85又係，佢地係咪真係好等錢用

冇頭雕又唔係wm咁合金 冇咩特別要2千幾
真係接受唔到 雖然係大大隻

唔明點解原價蜘蛛都要蝕放

當賺翻ASIAMILES囉OK

係 明明黎緊仲會上
d人係咪咁短視

成班傻閪乜都驚

gg無人機同反應爐揀一個你地會揀會揀邊個

真係傻鳩 歷史年年都重演 都重要驚

爐

一定係爐

好啦 禁我放左個無人機佢 無位擺哂2隻

義海 最後逃生門

兩個都狗也不屌
係買寧願淘寶第一代個爐

爐，淘寶不了，冇板權

有得揀，唔益大6老翻狗

未懼身上被子彈留痕

eva單 幾錢先肯放

無價寶

巴打想收？我可以放俾你

好撚正

岩岩返香港冇追post
訂野三四點入都冇問題？截龍係現貨隊？

我想放無位擺

唉 爐真係冇乜人要

早講 啱啱係會場買左gg無人機

我都係600蚊放鬼左個無人機佢算 唔益街坊了

網上已經有review片，除左上色算靚之外，唔係好值四舊幾水

咁咪訂ht果個

想買d tee...係咪無乜人買

好似啲cosplay衫配件咁...

今日訂排幾耐

幾日無上o黎 , 大家早晨
我好憤怒 , for eveything

有冇新J圖

我都係 好憤怒

咁算慢，次日我願籌23x，我1046訂完

我85 eva次日單

我買左依件
佢冇灰色愛你3千次大碼
黑色又員工限定

今日都幾多中國人黎排

條撚準備

算數

灰色冇大碼呀頂

我都係琴日訂見到d tee 好靚 好想買
但我對現貨無乜興趣 廢事走去神早排現貨區

開啦 肥thor

我果日我前面就係一個大陸人，仲要問個staff大陸身份證得唔得，到佢掃qr cord先知自己排錯隊，拎啲唔係hottoys嘅cord出黎

無人機唔值得買 reactor靚好多

FFH/PS4 GG咕𠱸仲有無？

企現貨門口叫人幫手買

DS竟然無人要

出到厭

個爐都冇人要

我去到灣仔已經見話截，我係排隊附緊等咋

Safe

現貨區果幾盒1/6盒係咪專登攞黎撚狗？

好on9 仲想放工去搏下 係咪可以慳返？

早兩日好似下晝都無再開返現貨隊

我估佢office都調左唔少人落去幫手

夠大膽企現貨門口叫人幫你買

有D開單都未見過既

無野訂

實冇嫁啦唔洗mon
起碼動漫完咗先有

佢動漫賣唔哂d貨會幾時出番黎呢

留定名睇猴活撚狗

無HT J圖
不過我囉左幾多年前砌既RE夜鶯返公司
J 住先

我係無時間自己砌之後開始跌入HT坑.............

上年有邊隻無會場版？

訂貨條隊多唔多人？

唔知有冇wow
佢話1:4蜘蛛衫用咗新開發物料

無話新物料喎
newly developed可以指車法/甚至只係指1/4新衫

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

-300 都有人放

睇黎聽日唔洗去排頭籌了

呢幾日都見唔到上貨post，係咪動漫節期間唔會派貨

見佢far from home咁寫，以為有料到

點解cosbaby都要搶同食炒買番泥都係得個放字,遲買有咩分別,真係問曬號

訂貨，10:30排，12:30訂完

爐都唔錯 原價的話

新手想入坑，想睇下係咪收左單之後去20樓加名就無其你野要做，等佢派貨？

其他

Keep好張單 唔見加左名都無用

ROBOT 魂 / 咩都Build 本身無咩唔好

係炒到唔撚值 + D客戶群用鼻玩玩具之餘 + 窮

sor , 激動左

btw , 最大分別係高達果D我砌到.............奇異博士同DM 我砌唔到........

明白

點解訂單都要搶同食炒買番黎都係得個放字,遲買有咩分別,真係問曬號

返正我冇炒過，接我張單唔洗又上又落地鐵交收，而且有心既捐比612好過就咁用左啲錢😂😂

正常啊，佢d人調晒去動漫
反而好奇31/7 sb唔開係比員工休息下定準備1/8失禁式派貨，話晒由5月到依家係咁開訂，d員工好似都做唔停好慘

1/4 gg連地台幾高

係咪貼住塊玻璃影

個feel好似Fallout X-01 甲

休息啦 日日ot

唔可以對摺單

求個安心姐
同埋加名會通知你幾時派
你無加名就要係咁打上去
有時差一粒鐘 可以等1頭幾個月先派

唔知完左動漫 D tee rb有無得買

星期一都咁快截

諗起上年幾點去都有得排隊

仆街啦..........愈睇愈靚.........

嗰彈匣有啲b記feel係咪無顏色？

唔知到出貨個陣仲keep唔keep到呢隻色

cosbaby兩邊大髀都有彈夾，唔知到時出貨會唔會加返呢

如果真係唔小心摺咗會點

燙返直佢

Lm

唔知係咪佢影得靚

摺痕都會喺到
會唔會因為咁影響攞貨

會 佢會係你面前對摺你件貨

要加錢換張新單先可以拎貨

所以我每次訂完都拎個硬套入起 驚唔俾拎貨

快d入啦 趁而家平平地

或者可以抆返d紙漿上去 填平個摺痕

無錢 , 無地方

早買早享受

Hottoys 個現貨區有冇賣a5 folder嫁 想買隻嚟放啲單

屌 擺入洗衣機落柔順劑洗幾下好過啦

風險咁大 都係加錢買過張仲好啦

佢真定假我已經分唔到

大家可以聽住先唉
好撚on9

不嬲唔摺得
會話你個張係假單 唔俾拎

聽staff講好撚多大陸人白撞搏蒙

原來係咁

好快脹到放唔落
我用呢啲

[member]佢就咁話冇...唔知聽日有冇我估都係冇....
有冇巴打排緊現貨一陣可以fact check下聽日出唔出呢兩款問多個保險d
/member]

冇哂neon tech cosbaby

我都係太多 但係又搵唔到靚嘅a5

佢彈出又彈入，可能晏d又補貨放返出黎

唔好再賤放六寶益炒狗好冇 呢排連starlord頭都出翻黎原價執單喇

屌入到去啱啱冇

會唔比你拿貨
每張單最好拿個框鑲起佢

喺正前面 個黃衫肥婆原來係炒家

自家j 圖

明明1/4 GG咁正

個頭好似有啲怪

上年又一城送個A5不錯

依2條友 尋日係現貨區入面同職員嘈過黎

截咗喇

Haha

有冇巴打期待緊隻漫畫iron gg出

我依家去
10am-3:30

真心覺得靚，出一定狗沖

真心靚

如果搞到好似batman begin咁樣就搞笑

個時冇玩hottoys 希慎又冇 rb又冇

愛國者現場睇好正，對比戰損85略為單調左

越睇越靚

唔敢再用iron gg movie 個質地
但其實關節都係令面

要食骨wo 大佬
你估淨ironman+ip+1500 d人仲唔狗衝咩

影得好靚用咩影？
Btw iron spider

Iron spider似布料加滴膠？

真心正

85+ip+rocket呢兩日單都係加1500左右
個價冇得點上啦

hold到出貨

大咗啲 不過出貨會改㗎啦

好快開始跌

等黃mark6出貨換唔換到Wm 4.0現貨

難d, 到時出貨又爆升

過咗8月1唔升都難

- One (1) pair of articulated robotic legs with metallic painting and weathering effects

幾時出貨 2021?

睇下普通版訂成點，如果好多人訂唔到普通版
會場單一定火箭

本身睇圖已經覺得好正
睇完實物更加覺得係必入

diecast關節唔怕痴同爆

想問cosbaby仲有冇貨

log on 見仲有幾多

戰損85跌到+1000

截左就..跌

睇左26號個價未

唔係 一開始就已經寫明

徵呀

買埋呢隻真係唔買

佛系換單
首日平民黑GG Deluxe 換 隊長 endgame 任何日子

玩住普通85先，1年後再玩戰損

同樣道理
就多人訂就廢紙

玩1年隻普通85都變戰損

你隻野擺地盤？

時間一耐 會場版同普通版價錢既距離就會拉遠

都幾煩
好彩我係其中一隻歪少少
返屋企試下tune先

同ht自己出d衫s size 差唔多

咩mode影？

人像

應該係m黎 大件過我之前買個件s size

打去20樓

SB

想問係咪買現貨先咁早截龍
訂會場洗唔洗倒屎咁早去

官網

我個人像勁撚濛

推一推

我覺得執著呢d其實晒氣
佢鐘意早派就早派
遲派就遲派
睇下隻蝙蝠同超人
派到冇撚左影

多謝巴打
我出現喇

無

播緊一拳

呢隻d爪同電影隻iron spider差唔多長？

頂 咁都記得 以為講笑

裝番個dlc之後唔知點解我有種過年既感覺.............

我11點幾排到7點

有個期都叫做有希望，好似wm mk4都叫做派早左

猴活我求下你出呢隻

無睇過實物，睇圖感覺就長d

冇入場都等左半個鐘我諗

屌
排現前後幾個都係代排隊/買返去炒

唔排都唔知咁多全職炒賣師

等睇排幾個鐘賺得幾十一隻

有冇巴打買左爐同無人機，可唔可以著上身自拍黎睇下

比埋game頭雕就好

師兄今日訂貨咩環境

無人機唔買都擺 哂錢
爐都算唔錯 不過都貴 算係之前1480個爐既平價品

點解買無人機曬錢？

好肉酸 見人開箱隻野歪既

隻無人機廢到一個點 個座核突到 件tee... 我都唔知點講好 400幾 我訂隻紅黑gg好過

排現要幾耐？ 想要cap 同thor cosbaby

點解無人講call 機

第一日

隔住個moon都覺得慘

有 好正 不過個入電位已經為開螺絲整爆左

講到廢事。。。

???

30幾轉

想知邊到搵到個座display

決定留85爐 放gg無人機

係咁訂係咁訂係咁訂出貨啦

下年得一套black widow，驚what，除非佢rerun 5/6/46/47啦

20蚊亞膠力

1:4 46

橙wm必入

Taobao?

轉個size再loop
1/4 1/12 MK50 MK85

無印 一係taoboo

其實有咩功能？有聲？有燈？

喺淘寶買咗兩隻無線燈，好似好暗咁

得兩款燈
純有愛先入加埋boxart 廢時又要訂

有冇4點嘅已經排緊?
見閘口附近有條龍唔知係咪等緊4點

Ikea櫃？個燈有冇名
我都想搵依種燈

問下佢

係
【无线遥控小灯免插电布线粘贴式可充电池led小夜灯酒柜展示柜射灯】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥bJolYiNFNOW￥后到👉◇綯℡寳👈

應該係

你覺得易唔易爆
一直都15/16買唔買好

我買咗一個星期咋....我都未知一層可以擺幾多隻L文

有冇巴打屋企用呢隻櫃
我貪佢個櫃有鎖 遲啲姨甥仔出世驚渣都無

今日條隊長唔長

搵水魚死返fb

出貨可能4000-6000

MK2 1/4 呢

85bd換46有無得諗 好想要46

要d後少少+700 +800

JC Hon話coming very soon ar ma

搵唔到

買n隻無人機玩返電影個下

要上野喺牆mount 實佢

身邊好多fd都訂完野就衝左去發夢睇野唔可以太表面

最少3個鐘
頭籌3xx

見到有個食埋骨+1000

快d開埋Shazam啦

CLS

係好暗 利申用緊

真係多得個食蕉唔小

我首日都比人fake
7點去到夜晚7先所有搞掂曬

咩骨，蜘蛛定two face

直頭on9 龍尾有幾個 一班係ps4到 一班係美食廣場到

雙面

隻面未出新呢隻，舊個隻就個個搶，又食炒
點解出新又冇人要

屌你老味講起就嬲，明明PS4嗰條先係正常隊尾，比美食廣場嗰邊啲人打撚晒尖我屌晒你哋老母啊

我係咁用廢事痴上去

MK7 真係好正

咩櫃黎 好似幾正

都係淘寶 100*40*180

同款

邊個跑得快啲

Mark7 追咗首日7:00 +2000好痛

到派貨個下你就會覺得好抵

我會追戰損mk7始終覺得有d唔對路

隻色同戲係似
但總覺怪怪地

收佐張rocket 次日原價，諗緊好冇收埋85,啲價好唔stable

出貨仲唔對路

我打定丁先

8月1有普版搶

咩搵水魚
你唔岩咪唔好理
講句野都得罪你呀

都係個句買賣上番FB啦

你搶1號個張先

重唔係搵水魚
重要理直氣壯

黑gg係咪重未截

而家有兩班人
首次個班就strong hold，尾水個班就想甩手賤賣

真 排排下一堆衝曬個邊

收皮啦 搵食返fb啦

好似係
好似SL都好似未截?

個半星期前仲有
應該未截掛

第一日1145無啦啦截左 原本諗住好快原來勁個蛇餅

企喺PS4嗰條隊，去到蛇餅嗰個位呆左，肯定俾人打左尖，因為成堆咁樣打

stan lee 得500隻? 幾時會再出??

過到去完全唔同樣

係尾水啲價插水式，好似好大貨，tb都任訂

冇撚有錯 same here

對眼好大好靚

點賤法 咩價

今日會場有

首日Strong hold 8月2就抬頭了

重貼巴打影既圖

隻質地好似係布同滴膠？

呢d緊身衣冇可能用布，冇彈性

快啲派

依家放人四點個轉

3/4普通85換唔換到會場wm 4.0

無可能

15x

個陣食左炒+400 而家我有2張唔會放了

打埋燈靚到傻

首日有位巴打排現貨排到就到佢放棄去左排訂貨 排到夜晚就派籌佢又放棄 結果排十幾個鐘乜都冇 應該冇人慘得過佢

fb好多+1000 bd85買多張第時同人換單有無得諗

靚到

真係好靚隻cm

除左ip隻隻都有訂

依堆都正到cls
黑寡婦

有冇巴打可以報一報場入面既cosbaby咩情況？

首日單表示老晒都strong hold
利申：齋撳左想要果啲 冇手多

黑寡婦個頭係咁多年以黎出得最好
死左既角色懷疑係會出得好啲
Tony 又係 個頭雕出色到

老實過多排開埋普通版
我唔覺得之後個價唔回落
睇fb 就知好多都係炒家
加好多好少冇錢找卡數咁

就咁睇mk7 量少d 加就出貨
會場版先升到1500-2000

比我就等多排先入，唔跌既話寧願唔入

隻bw靚到

仲有十幾個唔肯走

不了

最後悔無加200-300入首日cm

我加咗400入首日日

早排+200都首日

有冇人知TV Flash幾時會出

上個月問過幾個首日都開+500，最後自己走上20樓訂算，6月單要等全派，希望大貨唔好好似ds2.0同50咁有太大qc問題

猴活如果你見到既話
你真係要補償下首日班俾你撚到臭既狗
就一人一張黑卡啦好嗎

Cm開咁耐都唔訂？

開頭個辦好唔掂 我都係eg 後訂
cm fans

有排800定700比人秒

10月出貨 我諗6月單下年頭有

無印個D好細個

有訂啊，5月頭入坑，6月頭就上左20樓訂
果陣見佢2月開訂都差成4個月先諗住收首日單，但+500就放棄左，自己上去訂等耐d算

根本就無人放，一出貨一定飛機

+500我都放棄 +200無要自己蝕左

等左成年終於有個樣睇下

覺得太鮮色 希望好似mark7 變返啞色啲

八點三到 攞到3xx號
每人限一

係明天 訂野10到4得 開埋應該做唔曬

有無人想用全新advanced 換我張scarlet spider單
@alimamado

Scarlet spider 正咁多

做乜撚今日條隊長過尋日咁多

Star lord又出動

captain呢 歧視隊長

有冇人用wm4換我張ip

所以我蝕小小要你個advanced suit算

垃圾玩具

爭唔到，睇住有貨變冇貨

LAG?

想問除左淘寶，香港有冇地方買到模型射燈仔

Ikea 鴨記

佢唔補貨咋我估，轉鎚我頭籌後
咁岩佢補貨，之後d 人好似紅火蟻咁衝埋去

btw 想幫fd 買兩公婆都冇貨
又唔想等佢補所以走左

又死server

HOA 變蟹貨了

宜家係幾多個counter做野
條隊長到。。。

垃圾膠玩具 開燈又煩 又唔郁得 又唔玩得 淨放係度 收你$1500

現貨的話 唔關counter事既
訂貨就關

完全唔值個個價，見到都唔想拎

就係講緊訂貨

咁既質素收人千幾蚊真係食水太深

真係唔抵 你話平一半 成set 700幾就可以考慮下

等下啦 點排都唔夠首日既等得耐

1000賣比我，我都唔要

睇你厚唔厚面皮囉
見人都係死lur 係度等

紅眼gg 同轉鎚我都係好彩補貨
唔知佢收埋d 貨做乜q
又唔係任掃，限1 啫都係

排幾個中 乜都冇，個心情真係....

我覺得佢咁限一同限人法，今個展多數清唔哂
到時大把現貨買

拎黎做擺設

好心佢限下人時間啦 限時會做多好多生意
一批入10分鐘 清場+補貨5分鐘

係就好喇 想追爆地+燈箱

收張加1500 mark7

呢個大把貨唔使驚

會場?幾號

卡其色嬲

相認

佢收唔收都有人排嫁啦，又唔係放得多人

排隊入面都有好多女女

如果有Reverse flash必入
唔知HT做唔做到RF個招牌樣

佢勤力d 補貨，擺齊係度
d 人咪唔會等囉，野又得一隻
拎到想要既野就走嫁啦

超正

仲有會場咩？8月咋

我見啲人徵後期單都+1500

差好遠
如果你頭個幾日賣晒d貨
最尾冇野賣，搵鬼去
上年佛係去動漫，最尾一日先去
排左半個鐘就入左現貨區
個時得番泡泡槍sl同蟻俠個d

仲有個眼鏡妹都正

好喎
你換咗未，未換我同你換

相呢？

我大你 +2000

冇野我記錯咗
張單比咗個fd

就算係你第一日都唔好做得禁難睇啦
咩款都無 打響頭炮得個幾隻仲要唔係最愛歡迎個D

今日叫咪果個

開心左2秒

好想同侯活瘋狂討論劇情

係呀

比啖飯食好

想問動物節SHOW 果兩隻1:4 MK2同7出過未?

MK2同MK3黎
MK3等派貨
MK2未有消息

隻mk2好撚好J

mk2未出，mk3出左

yes，有要比錢

呢2隻真係有機角逐hot toys史上最靚男頭雕同女頭雕
希望bw大貨keep到，唔好成為第二隻ww

想問返 爆地燈箱SET原價係幾多?

Bw好少人訂
希望keep到

個個原價+100 200走

538

其實大貨上色有冇機會咁高質 尤其85戰損睇得出難上色

但似無頭鵰

有8成收貨 cm希望有7成

【Marvel's Spider-Man - 1/6th scale Spider-Man (Spider-Punk Suit) Collectible Figure Final Product Photos】

The Spider Punk Suit is one of the coolest alternate skins from Marvel’s Spider-Man! Fans are amazed by its incredible design and interesting gadgets since the debut. Today, Hot Toys is very excited to present Spider-Man (Spider-Punk Suit) 1/6th scale collectible figure in final product!

Based on the Spider-Punk suit from the Marvel’s Spider-Man video game, the figure features a newly developed masked head sculpt with spike Mohawk and three pairs of interchangeable eye pieces; a newly developed body; a skillfully tailored Spider-Punk suit complete with greatly detailed patterns and denim vest with real-like pins and spikes; interchangeable hands for different postures; a signature guitar; Spider-Drone; a variety of web accessories; and a figure stand!

Enjoy these images with our irresistible Spider-Man rocking all over the places!

#HotToys #Collectibles #SixScale #Marvel #SpiderMan #SpiderPunk

睇錯自

嚇死人

之前冇訂到hoa 而家想收返7連 諗緊可以點拎返屋企

話時話 佢之前希慎出個隻大燈箱 好似都好少返貨

Bw件衫，洗唔洗咁低

又出新J圖 又要番屋企撚下隻PUNK

候活出比自己玩系列
幾時出埋權力遊戲同魔戒

下年咁岩電影期間派貨

肥thor咁多fans

死左都仲有個人電影出

btw:等火箭

一定有 跟左除頭罩個件點會無頭

女角一定hela no.1

個人電影有紅衛兵美隊 二代黑寡婦

Dc幾時出電視劇batman

有bra帶隻野

我覺得冬兵會出場

有無爸打收Ip rocket dead pool?

原價放 非炒家，當初只求85，手快快禁哂1:6

ip rocket原價實有人食

好多人手快撳多

幫你散要隻ip啦 見你非炒家

好多喎，連本身放迷你燈箱個位都放晒大燈箱

你隻手都幾快喎tick5個格仲快過對眼搵ironman隻字

我講log on 入去動漫要俾佢撚 不了

咁唔爭在出埋Stephen Amell

又要我出場

手快唔係應該禁小兩隻先岩咩 我果陣手快禁完85即刻提交

如果隻hela有個未變身前頭雕就好

有冇人係會禁錯85

有 早兩日有巴打話想撳VP 撳多左85

我真係好想問 嗰d話淨係想要邊隻邊隻嘅人 你地冇諗過要睇清楚撳邊隻先㗎咩 樓上嗰個淨係要85 咁我就仲好奇 你全部撳哂做乜鳩 當全部6格都係85？

咁易禁錯？全套連85原價賣返出來就有人信

真心講，我用iphone 入link個陣 名同價錢都無show 出黎，淨係得格仔。只好禁全餐

5點入訂隊 目測十行人

唔知幾耐

好多蟹

條數唔識計

點解ip都做埋骨

佢唔算骨啊 都有幾百當肉食

Flash迷

如果d野炒得起，就唔會話按錯，又唔見85有人原價賣返出來

黑人問號

同好

又一個偉大數學家出現左

其實真係唔明，又唔見我禁錯1:4GG
根本就心態禁撚哂先，覺得點都原價放得出無死

買五寶送85BD!原價加$3000

個地台係馬路

真係多禁錯
我入form果時，對item對左3次先入

入錯係要比D代價

目測去得快唔快

不過season 5劇情好悶

慢返

見到1:6 就全選
果陣睇唔到個名 手機訂

off topic 少少
想問巴打動漫節係咪7.30準時收?
放工想去睇下hottoys但驚要ot

Ip我ok

dp -300 call我

第五季仲未有時間追但睇完頭四季已經令我深深愛上咗grant gustin

普通單mark 7 宜家係咪加$1500 喇?

成個會場9點會叫你走

yes，冇直髮look係一個遺撼

唔好同我爭 我要用黎回血

半個鐘行咗二行半

野人look正到

環保

專登上水笑鳩你呢啲戇鳩白痴低B傻閪

依家收工去唔知要幾耐了

好.. 唔該哂巴打

點解炒狗同到侯活影相

好耐冇見

完全正解 仲要兩年先出貨

隊尾keep住都有人入 但唔算大量

你有冇諗過
炒狗先係佢嘅大客？

howard勁開心

CLs

又要有講Fisher man lok

有冇高手知道呢隻料會唔會爆皮

希望會出

黑豹2.0值唔值得入

值，除左個垃圾真心頭
其他都正

真係想執下d二手貨都冇 洗曬grp

蟹到傻撚左

排排下想去廁所你地會點做

佢條數點計架

希望9點前走得

動物係點做?

就地 一係叫人

我口渴

新post

認真教你, 同staff / 保安講聲

兩個都就電影黎睇好似都係閃電俠快啲
快銀跑都仲見到影
閃電俠跑係閃走左冇影